琴日斬左倉 準備今日去ifc既人一起身見到個市無事了 會係咩心情

唔set 止蝕 你遲早都要跳

星期五升一千 琴日跌返一千
應該平手至係架

買孖展？

11萬就ifc

個D下下千升千跌, 玩牛熊玩命.

斬左就唔止11萬

我唔信